一句講哂 五大訴求比四樣你係冇真普選 受唔受

警世

一定唔可以受!!!

大家一定要時刻保持醒覺!
五大訴求，缺一不可唔係齋講

一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、根據香港法例第86章成立有法律約束力的獨立調查委員會
三、收回六一二暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的無理控罪
五、落實真普選

唔知道路透今日流出來ge錄音係有咩居心 我地要繼續堅持五大訴求

唔止緊記五大訴求 要同你地身邊ge淺黃中立講 感染佢地
唔好睇少淺黃同中立 佢地係二百萬人入面ge其中一批
冇佢地ge支持我地都唔會再走得幾遠

所以要提醒佢地
所有野都係一定要 缺一不可
尤其係真普選
真普選係一切問題ge根源之一 冇真普選只會有另一個林鄭出來害人

只要一日五大訴求未被滿足 一日抗爭都要繼續

時刻銘記每一個烈士
我地答應左的話
佢地係唔會原諒我地架

pish 1/10

pish 2/10

pish 3/10

手快禁左負評+唔受

pish 4/10

same

pish 5/10

最重要嘅係真普選
淨係畀其他做乜?

五係最撚重要，
有五其他唔難有

有真普選自然有其他

可唔可以比少少耐性睇內文先 pish 6/10

pish 7/10

pish 8/10

缺一不可 呢個POST都智撚障

有幾多剩係睇標題就負皮我 on9

屌你
以為個topic係問題黎

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

睇標題就負左

我錯

pish 9/10

pish 10/10

同意

pish 11/10